Kohto polest sai se kowwa käsk antud et Marri Perdi peab se rahha 6 Rbl Leno Pirkele 30mal selle k.p. ärra maksma, mis ta temma käest on laenanud selle tarwis et omma wennale Tallina tohtretele maksa kes nikrudid wasto wõttab.
